整個連登都在討論

心淡
港豬心態

幾時都話連登關心娛樂多過政治

條友如果瓜咗，班友會唔唔殉葬？

咁癲嘅

黑鮑當年先堅

2019 年 十大google 搜㝷字句

大熱門 許志安 黃心穎
次熱門 馬國明

你不如話佢兩個收共產黨錢，搞場大龍鳳，等人刁淡逃犯條例修訂

無人會理係定唔係架啦

係又點啫